★點解Trivago廣告唔再用床上彈跳果2條女？

冇得J

冇圖冇link開咩post?

人地啲罐頭model，可能自己啲片用左做Trivago都唔知

唔係得閒轉下新野會引到你呢d柒頭拎佢個廣告黎講？